\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=11)
%11.1.
&& Das gesamte Spielfeld ist innerhalb.
Die Begrenzungslinien sind nicht Teil des Spielfeldes und sind aus.
Alle Nicht-Spieler*innen gehören zum Aus.
%11.2.
&& Das Aus besteht aus dem Boden, der nicht innerhalb ist und allem, was damit in Berührung ist, mit Ausnahme von Verteidiger*innen, die immer als innerhalb gelten.
%11.3.
&& Ein*e Angreifer*in, der*die nicht aus ist, ist innerhalb.
%11.3.1.
&&& Ein*e Spieler*in in der Luft behält seinen*ihren innerhalb/aus-Status bei, bis diese*r Spieler*in das Spielfeld oder das Aus berührt.
%11.3.2.
&&& Ein*e Spieler*in, der*die die Scheibe gefangen hat und zunächst das Spielfeld berührt und dann das Aus berührt, gilt immer noch als innerhalb, solange der Fang bis zum etablieren von Scheibenbesitz erhalten bleibt.
%11.3.2.1.
&&&& Wenn diese Person das Spielfeld verlässt, muss er*sie einen Pivot-Punkt an der Stelle auf dem Spielfeld setzen, an der er*sie die Begrenzungslinie überquert hat (es sei denn, \hyperref[14.3]{14.3} ist anwendbar).
%11.3.3.
&&& Ein*e Werfer*in, die das Aus berührt, gilt als innerhalb, bis er*sie einen Pass versucht.
%11.3.4
&&& Berührungen von Spieler*innen untereinander führen nicht zu einer gegenseitigen Übertragung ihrer innerhalb/aus-Statusse.
%11.4.
%&& Die Scheibe ist innerhalb, sobald sie live ist, oder wenn das Spiel beginnt oder fortgesetzt wird.
&& Die folgenden Situationen sind Turnover im Aus, und es ist davon auszugehen, dass kein Fang der Scheibe stattgefunden hat:
%11.4.1
&&& irgendein Körperteil des*der angreifenden Fänger*in ist aus, wenn er*sie die Scheibe berührt, oder
%11.4.2
&&& nachdem die Scheibe gefangen wurde, als der*die Spieler*in in der Luft war, ist der erste Kontakt des*der Spieler*in mit dem Aus, während er*sie immer noch die Scheibe berührt.
%11.5
&& Die Scheibe ist innerhalb, sobald das Spiel live ist, oder wenn das Spiel beginnt oder fortgesetzt wird. 
%11.6
&& Eine Scheibe wird aus, sobald sie erstmalig das Aus oder eine*n Angreifer*in, der*die aus ist, berührt.
Eine Scheibe im Besitz eines*r Angreifer*in hat denselben innerhalb/aus-Status wie diese*r Spieler*in.
Wenn die Scheibe gleichzeitig von mehr als einem*r Angreifer*in gefangen wird, von denen eine*r aus ist, dann ist die Scheibe aus. 
%11.7
&& Die Scheibe darf außerhalb einer Begrenzungslinie fliegen und zum Spielfeld zurückkehren, und Spieler*innen dürfen ins Aus laufen, um zur Scheibe zu gehen.
%11.8
%\phantomsection
&& \label{11.8}Der Ort, an dem die Scheibe ins Aus ging, ist die Stelle, an der die Scheibe, bevor sie das Aus oder einen Spieler*in, der*die aus war, berührte, zuletzt:
%11.8.1.
&&& teilweise oder vollständig über dem Spielfeld war; oder
%11.8.2.
&&& von einem*r Spieler*in, der*die innerhalb war, berührt wurde.
%11.9.
&& \label{11.9} Falls die Scheibe aus ist und mehr als drei (3) Meter vom Pivotpunkt entfernt, dürfen Nicht-Spieler*innen die Scheibe holen.
Der Werfer muss die Scheibe die letzten drei (3) Meter zum Spielfeld tragen.
\end{easylist}
